下次會用緊急法立咩法？

如題

all

熄登/傳媒/612星火

辱警啦 斬完和理非斬街坊

緊係辱狗啦，以後街坊撚狗都唔得

充公李嘉城資產

廿三條
改左名既逃犯條例
之後有時間就可以網上禁言
再得閒d就封埋示威者既Support(612/星火)

要同外國人講: 下次政府就會用來凍結晒本地既外國人資產, 因為大陸唔夠水, 要送錢返去

延長拘留時間，48變96小時咁
咁樣短時間內暫時少咗可以出現GE前線

我覺得係連儂牆，淫賤聯推左好耐，亦可能推遲區議會選舉

任條賤婢玩

禁傳媒 / 辱狗

禁連登

96小時